有精神/情緒病係唔係唔唔應該同人拍拖？

大家點睇？

Lm跟進

真係唔好，會令人失望

係哲學問題

有精神病既人都夠慘 你仲要中意人 仲唔係想拎埋人條命

點解今講，巴打

你會覺得長遠累左佢

認同，巴打

唔好搞人啦
精神病好似有個nerf咁，keep住扣血
條友開始精精神神梗係無問題，但隨住年月點都會俾你搞到出事

巴打，好似有經驗今
明白每個人都希望另一半都係正正常常
認真覺得要有好多同理心先可以接受到

係

巴打點睇？

我自己都有小小，唔敢拍拖

同理呀媽心啦
無事嗰個一開始精精神神梗係無問題架
想自殺咪開解下，爆情緒咪安慰下
一個月後，一年後點都出事

即係你叫我通頂睇仔餵奶，咁我中學通頂打機都係咁啦，暑假連打72個鐘都無問題。但我試到第三十晚餵夜奶再第日返工，我都癲咗啦
何況你嘅伴侶爆發時係唔會有多個老婆同你輪更，死得仲快

辛苦唒巴打

巴打
加油
要愛自己